mate20都係用lcd，點解mate20條邊會幼過iphonexr咁多？？

無下爬喎，其他android機用lcd都幼過iphone xr

邊位會漏光

你竟然敢推華為？！果然係某d時刻就露出真面目

剛剛發佈的MATE 20系列恐成華為手機的滑鐵盧

講事實都唔得？華為係垃圾就梗架啦，但我係指出有技術整幼邊點解xr要整到咁粗邊，其他android機都係幼，無偏幫華為

Mate20其實有下巴 你會見到下邊條邊係粗過左右好多
Xr 設計要整到四邊一樣粗 所以左右條邊為左就下巴所以咁粗 而唔係整唔到窄

大陸機咁有自信賣iphone既價錢

其實依種邊框已經好好 真係無晒反而拎住黎睇片或者打機會有誤觸

咁咪無謂囉，明明可以整幼佢偏偏要整咁粗

呢d 取捨
四邊一樣粗balance d
跟返x xs 成個系列個設計語言

而家唔粗
下一代有咩賣點？

其實你個答案好反智，底邊厚d好正常，但你講到要就埋底邊，笑死人咩

左右邊厚同上下邊厚根本兩回事

設計上嘅consistency，一眼就認到係apple出品
正如三星明知個曲mon係廢都要死攬住
總好過啲中國廠五時花六時變
一啲自己風格同辨識度都冇
人出佢又出，抄到個形又抄唔到個神；
同人鬥body to screen ration 但又比個漏光同背光唔平均嘅mon你

真正上手左先同xr比啦

咁都叫無下巴

同華為講設計語言

認同
成日追求數字上既極致，就會冇左美感
睇張圖真係好唔自然

因為佢係rgbw(好似係)

華為嘅設計語言咪就係抄襲

Mate 20個下巴 仲細過 mate 20 pro個下巴

樓主走啦
Ifan boy總會幫蘋果解釋到
一開始就話lcd做唔到咁幼啊 呢樣個樣
到第二啲廠做到就話冇設計語言